啱啱失業 年尾呢啲時候應唔應該搵工

本身返左一個月 而家辭左
年尾明知會冇乜工 有都係西工
我應該點做 做住兼職到年頭先搵定點

返左一個月？返一個月就唔做？

係呀覺得真係唔適合

抄散/part time

可以做住兼職搵長工

睇你做咩工，你低下階層就份份工都西架啦

我都係岩岩俾人炒
係間公司做左3年兼職...
搞到我突然唔知點做好 太耐冇搵過工...
利申：仲係學生

10份有9份都西工
年尾做散工好過

見工晒車錢

返住pt先啦
聖誕d pt都幾高人工
又自由

睇下你經濟壓力大唔大啦～ 如果唔大咪做住保安兼職先～慢慢搵

是撚但啦pt
周街都係
你做足3年都勁

學生就求其搵份炒散或者補習都得啦 駛唔駛咁急住做社畜

去下旅行，做d想做的事。
唔做老左會後悔！

講到隨時都有工請你咁
發夢見到出年金融核爆
雖然話有份工都可能俾人裁
但冇工就更加難搵工啦

做開咩先？

做兼職,年尾多數西工

發你老母夢啦
屌你老母仲鳩up勁過d廢老
無證據係論述講發夢 笑唔笑死人

出年睇下點
on9

唔洗睇下點
只係睇你鳩up都夠柒